大家覺唔覺今年既天氣正常番？

前幾年去到12月都係熱到仆街，依家10月我已經冇開過冷氣。
仲有少左空氣污染 睇個天空都靚好多

人類應該要滅忙

呢個真 呢啲先係天氣嚟㗎嘛 其實最開心係污染少咗 (今年大陸啲濕鳩工廠冇工開真係爭好遠

沒有支那 世界平安

聽講武肺收啲工廠無生產咁多污染

經濟唔好 大陸工廠少左？

梗係啦, 唔通真係滅亡咩

你唔講唔覺
10月真係一日冷氣都冇開
以前未到12月都仲開緊

開風扇都覺得凍

仲係今年既冬天會涷好多
好彩今年肥左幾十磅 夠暖 唔怕

即係今年*

9 月準時秋天

就知好正常

應該係中國工廠好多都停產左，令溫室氣體大減掛

今年十月真係凍左好多

凍左好撚多，舊年十月我記得仲係好暖

地球真係需要好好休息下

我會形容為涼爽

真咩 仲開緊冷氣 住20幾樓勁開揚都冇風入到屋 熱撚到傻

調轉睇 一年少左污染已經變得咁好 咁多年黎人類真係太離譜

唔係人類太離譜 係中国太離譜

關唔關支那啲工廠收左皮事

唔好賴晒落支那到先
2018 2019呢兩年係el nino年
2020 8 9月開始咗la nina
至於點樣影響個氣溫因為我唔係專家廢事講錯就留返比各位巴打自己search下

最好以為都係咁 前幾年聖誕節都熱到仆街 完全冇聖誕氣氛

上年直頭冇凍過，d大褸冇郁過

在過去個多月，赤道太平洋中東部的水溫繼續下降。 綜合最新的海洋觀測資料及世界各地多個氣候模式的預測，預料未來數月水溫下降的趨勢將會持續，拉尼娜很有可能開始發展。

一般來說，拉尼娜發生在秋季（9月至 11月）和冬季（12月至2月）時會使華南的東北季候風較強，引致香港的氣溫較「ENSO 中性」狀態低